2017 ICAC 投考區

有無巴絲打有apply? 3/2 截止
Btw 好似唔覺有人開既

依家要pass ICAC係咪要枱底比老毛

ICAC助理廉政主任

但真係無乜人討
上星期五先寄 之後幾日紅日
好驚二月三收唔到

我上星期四寄
郵差話3個工作天, 應該趕得切

今日要返工叫左屋企人去寄 唔知趕唔趕到

今日岩岩寄左

收到佢會寄acknowledgment比你

Icac

呢份工條件苛刻但人工同條件唔成正比，仲要合約式噤請

合約請除非你好廢唔係都冇咩野 仲有入得去都唔廢得去邊

lm學野遲下grad報

想問佢回覆信上面個number係咪就第幾個申請?

巴打咁快收到信????

17號寄尋日收到喇
但已經好似有8XX個

arm arm 寄左
驚趕唔到......
雖然預左陪跑

預左陪跑

寄掛號去陪跑

其實報之前可唔可以睇清楚
人地講明2月3/4日前寄出既都收
係寄出
唔係截收

填妥的表 格 須放 於 密封 的信 封 內，並 於
二零一 七 年 二月 三日或之前 寄達 －
香港北角渣華道 303 號 3 樓
廉 政 公 署 行 政主 任／ 人 事 一

係巴打你要睇清楚至真

咁我26號寄咪收皮

如果你俾啱郵費應該就冇事嘅
我都係26號寄, 郵局話三個工作天到

21號寄
仲未有覆函

二月三先寄得唔得
岩岩返香港

佢三號收到既話實得架

得呀 今日打過去ICAC問 話係計你寄出個日期

叻叻豬咁去總署交，實唔遲
利申:今日去左交

佢今年有冇話請幾多人

家姐幾年前做過

完左約左就冇再做

家姐既評語,係workload大,唔好當政府工,唔洗諗到自己係正義撚

做細佬見佢做到咁辛苦,都縮左唔報

咁巴打你家姐而家係邊做
想知主要既出路係d咩

lm

收到回郵信
已經去到9百幾
唔知請幾多個呢

More

叫人唔好報果啲 減少對手唔代表你會得米

其實佢而家究竟洗唔洗submit埋D本地成績個D野?
佢只係講海外既要提交,但本地既又好似唔洗

應該唔洗
睇過張form好多次都係話海外嘅先要
有錯請指正

哪 我記得附件佢有寫明過 係寄出日

好似有寫明話一定要有郵局印章
否則一律不接納

巴/絲打 你幾號寄ge

呢下真係衝出黎柒

岩岩打左過去問
佢話application deadline係今日before midnight 12點
唔係計post office個chop date.
同埋只需要海外既cert, 本地既而家唔洗住

有唔明真係打過去問啦老細
可以親身交呀,親身交點會有chop呢

唔該巴打

佢話總署樓下reception會有同事收件收到今晚12點,過左時間就拜拜
自己執生,我都轉頭去交

唔可以就咁walk in去北角交?

23左右啦

可以呀 岩岩交左喇

HD完 跟老豆做左兩年地盤
係咪收得皮
做陪跑皇？

有冇巴絲打分享下考ICAC經驗

完全0社會服務經驗是咪會陪跑

利申: Fresh Grad

見aco都要諗下 何況icac

屌，仲係冇信....

26號寄 今朝收到信
排到14xx no.

點解淨係第一部交form都會咁多野煩咁多野討論
成班唔識睇字? instruction都唔識跟就咪撚考啦

曼少都2000人考

屌，可能份野填錯左？

25號寄都無信

收得皮

機會都唔比我 食得屎啦

屌，我20號寄都冇

諗番好似信封面唔記得寫職位申請

寫左係cover letter 到

第一次寄信搵工

我都係....

我寄左resume , 340仲有份附件word 檔

我乜都比晒 340…cover letter…resume…證明文件

可能要多幾日delivery 姐? 前排放假收埋收埋咁多求職信…郵差又咁多信

留名

巴打遲過我寄 都收到

已經打定輸數

26號 朝早寄

音訊全無

會唔會係你地漏左野？
我暫時apply 過既政府工都有收到receipt

睇人講會睇GPA/hon 不過都報左先算

屌，原來係郵費差5毫紙....
已經比左兩個郵票，點知都係唔夠

貼左兩個$1.7夠唔夠 我齋交form同cover letter

點解今次收唔到
明明上年都有份考

通常寄340的人，無論考咩post都係。有D懶環保學人印雙面。結果340最後嗰版，永遠將簽名嗰頁，同复函印埋一齊。咁基本的嘢都錯，究竟知唔知咩叫复函？你話點寄返俾你？

我就係貼左兩個1.7 點知都唔夠呀陰公

如果A4 公文袋唔夠
我拎去郵局磅$3.9

屌笑咗出黎

我都冇留意但我印慣單面

屌 唔講唔覺 我都係用左雙面

貪佢唔洗咁厚身

會唔會回唔到

嘩屌 又成二千人爭二十個位 雖然我都有報

上年都冇咁多
我上年last day交都係10XX

lm 26號寄 早幾日已經收到回信

究竟發生緊咩事

二千人佢點in

Written都篩唔少啦

我將340 & word file & CV摺兩摺一封信封寄過去
收唔到佢reply, 亦都收唔到郵局彈我信(信封面有寫回郵地址)
好想轉工呀

有冇巴打知道Written test會考D乜?

on 9 真係 輸經驗 輸比個郵票
一個郵票 1.7 買到個機會

自己衰經驗 唉收得皮

無留意到 因為我記得本身份340 都好似雙面
但佢特登影印我個地址再回寄比我

我記過幾次都比4.X 費事煩

總之你留意下，你去民政攞的340，雖然都係雙面。但复函背頁係一堆廢話。本身個設計就預左复函會回复返俾你。當然政府個網上PDF又係仆街，你開果個印雙面，自己又冇意識到“复函”的意義，就一定會印埋一齊。不過考呢D位，每一頁你都應該睇過及填過，將來入到都大把文件你砌，絕對唔應該咁樣失誤。

on 9 設計 on9 指示， 咩世紀仲用郵寄？
網上交 快靚正

答單問 有冇巴絲近期收到信去in之前12月截咗嗰個Assistant Mass Media Officer?

利申：下星期in

係咪到依架都無信=收皮？

以我所知
26既信仲處理緊

咁都好d 唔該巴打

27中午寄
今日收到了

巴打點收風？ 知道仲處理緊26號既信？
有其他巴打27都收左

我諗處理緊 指睇緊內容 學歷 工作經驗

收到回信 係就咁check 到無錯誤就回

收到信了

但又打比你確認學歷

I don't know

ICAC 對比其他紀律部隊算易升，早幾年因應散仔流失率太高而建議主要內部升遷來減低流失率，所以近幾年幾乎無開過 Officer 位比街外人考 。

散仔通常幾年升officer?如果表現正常

2月2寄
今日收到

1/2 寄 琴日收到

各位加油，香港靠你地

2/2寄
11/2收到回信
排到去4000幾

有冇人知最近或者黎緊幾時開主任級
咁多紀律部隊最想入係icac

我都係

好耐冇直接開主任喇喎
就算有主任都極難入，要做幾年野加有d專業既牌先入到

咁會唔會做散仔升會好啲？
警察嗰啲督察散仔兩條path, 我怕icac都係做完散上唔到主任

應該傾向內部升人
助理主任好多人走,太辛苦
做左幾年助理見上面有位又比人空降係人都走啦
同埋早幾年內部開始正視流失率問題
再開主任可能要等佢好缺人

有冇人收到消息？

收到信啦, 有冇人去briefing?

未收到 巴打介唔介意講下自己咩背景 我今年final year 好怕比人screen走左

有冇收到信的巴打可以講下寄左咩
我寄左340only但收唔到信

degree 做左差唔多三年野
等多幾日啦唔洗驚

written test
recruitment briefing session
fitness test website

希望係因為順no.所以未到我。。。

thanks 你既安慰
good luck 巴打

Ching 可唔可以講下幾時開始考？

唉，今個星期都收到信應該真係玩撚完。

有冇收到written test invitation信?

今日收到喇
可能我比較早寄掛

Deadline前一日寄，今日收到invitation

巴打咩學歷咩工作經驗

本地u grad做咗三至四年嘢

睇黎唔請fg

其實我fg時都報過老廉(唔記得係officer定assistant officer)，記得嗰時我同埋啲同屆嘅朋友都冇得test，唔知係巧合定點啦

我係係deadline前個半星期寄
都係今日收到invitation
收到invitation既係幾時做written?